[月經] iOS集中討論區 (121) SE2傳夠未

用華為啦愛國撚

iPhone 11 series

Backup呀

iOS 13.3, iPadOS現已推出

11.0-11.4beta3
12-12.1.2 JB
12.4 unc0ver

13.3.1 beta
<Public Beta

13.3.1 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta) ota profile
Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負(近年冇乜事發生)

真·夜間模式

RSS player

iPad Pro 10.5(翻新) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔鑽石貼 (新機頭一兩水品質特別好)
Carkoci, hoda,

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種人像模式使用調較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

舊機用Night Mode(收費App)

國絲留名

老灣留名

Lm

雲巴留名

幾時先有beta2

SE用家 1日3叉

想問如果我部舊ipx唔見左 買返舊新機之後用iCloud 將唔見左果部機既iCloud account log out左 咁唔見左果部機d相同其他野係咪會清晒

放完假未

你部舊機唔係俾人拆件買嘅話都洗到嘅

賣*

Beta 1 己經好正

有咩分別？

Kaiboard 終於有update

正

名前を残します

我係iCloud 踢左舊account 出去就可以令唔見左果部電話個iCloud account log out 左？
唔該巴打

要係find my iPhone搞

望遠好波
雖然冇用好耐
不過有課過

Same

終於update 左啦

有咩分別..

有咩分別？

我淨係知成日Lag
唔知係iPad 2018太舊定Kaiboard問題

換dap仲密過電話

幾時出13.3.1？

屌佢老味, 到今日都未有 13.3.1 Beta 2
Beta 1 有大 bugs

iPad 而家買邊部好 唔需要畫圖 用黎睇片寫野

beta都未完

有budget pro 11
少bud > Air3/ 10.5pro(搵到新機)
冇bud> iPad 10.2

dark mode同 emoji

點解我feel唔到佢有dark mode

&$!#% =黑警死全家

有無人知iPhone 11 4K 60fps拍片點解唔可以中途轉鏡頭？

蘋果機制

有無人知點解係咁彈pop-up要入其他apple id

以前用過frd嘅日本a/c down pnd

自問自答係咩玩法

Apple Watch 突然倒水，兩個鐘無咗40%電，請問要點做，重新開過兩次都係咁

入咗去down 黎試下玩
玩1分鐘睇30秒廣告 on99

有排連唔到電話都係咁
係咪connection問題？

iPhone 3GS連到AirPods Pro +用到降噪

有得買itunes card 送10%未

因為default 係有開到

連到唔係應該嘅咩
藍牙連接，耳筒上開降噪咋嘛

13.3.1清好多bug咩？搞咁耐？

係 應該2G都得

佢嚟緊個beta 2 如果係廢嘅話就屌佢老味

有冇辦法令apple 自帶個廣東話速成選字次序由"最近"打過嘅字排最前改做頻率"最高"嘅字排最前?

自帶？用返蝗語啦你

有無師兄知iphone x依加咩價2手 用緊6s爆曬mon

早排4k 中左右, 有保

2900-3100

我咁啱想放iphone x

x 喎....咁貴

努力緊加返個倒水bug俾大家

下星期三應該有beta2?

冇保 29-32

再pair過

同期出嘅8/8+好似仲保值

我想佢可以出聯想字，我打個支字，佢出個那字

巴打 我有興趣啊

lte長期收唔爆 得3格 但一轉返3g就收得爆4格
想點

咁麻煩😂

仲有無師兄放機？ iphone x

Tg @seeunderlegco

咁梗係啦iPhone SE仲勁

有冇人知秒新聞呢個app咩料集齊晒所有報紙同直播咁滯

跟system dark mode 自動dark mode

有冇巴打知點搞
電腦爆曬位 上網學左整轉去D盤
備份左舊手機資料係電腦
之後用新手機回復備份 但去到一半就會話備份失敗
備份已損毀 試過幾次都唔得

損毀rip

灣荃紅頂留名

iCloud 大法好

老蛇留名

Hdd夠唔夠位？
爆哂都有會restore唔到

backup左幾次舊手機 都冇事 轉去新機就唔得

大概要有幾多位

多過你個backup嘅位
例如你個backup佔30GB
個hdd就要有額外30GB俾佢爆番個backup出嚟

個保養係apple care+

RSS

有冇邊間買10.5pro信得過

2016年，中國科技公司Liaison Interactive（深交所：002280）通過投資協議收購了newegg的多數股權。

唔想中資咁一係amazon?

帶得多口罩
而家帶住口罩都解到face id 係咪正常

正常

我戴咗幾日佢終於認到我個樣

頭先突然有一下開到我嚇親
要摸一摸塊面confirm自己帶緊口罩
點解可以咁聰明

咁先唔好
代表搵個隻眼似你既人已經unlock 到

有冇用過㗎你

好似256 8仔仲貴

唔好咁天真啦
成塊面冇左2/3 既特徵都照俾你pass
仲覺得一樣咁安全?
俾少少常識啦
得隻眼就準確認到果d唔係叫聰明 叫心靈感應

我都想搵人試下

某d icon好熟面口

有無人用第一代12.9 iPad Pro

Logitech keyboard 直插果個，話不支援配件

*最新iOS
*已Reboot iPad

即係keyboard 壞？

時光機

我由第一日用face id到今日差唔多一年 我超級經常戴口罩 都未可以戴罩unlock

明明就係apple搭時光機到2020年抄samsung

我睇緊連登，有煩膠打黎，成個畫面變左通話畫面，問你聽唔聽，我又唔想cut9佢線，係咪淨係可以等到佢放棄唔打/到左留言信箱，先可以繼續用我想用嘅app?
冇得home button/ flick up 整走佢？

Switch app唔得咩？

Apple iphone 維修報價單係咪一定要約天才先拎到

呢個講咗好多年都冇

你個嘢壞咗啊

想問同一個位開3g收4格 用4g就收3格係咪正常

4G穿牆能力本身係低啲

繼續試下
我都係無啦啦開到

其實靜音mode係咪沒得自動set時間開？
一係啪掣一係assistant touch？
唔想咁快啪爛粒掣

成日玩粒掣
4年未壞

窮撚唔好用iphone

次次都要呆望住個電話等佢快撚啲收線

有無巴打 放iphone x？

我哋個Craig B 話會改，聽住先

士多全線iphone 回收價跌咗3成

我X粒靜音收咗皮
要狂啪幾下先靜到音
有冇得自己整返好

睇嚟就有嘢出

SE2

點解影相間中郁嗰陣有條黃線

連登仔最鍾意嘅嘢 老實講單鏡頭加埋大黑邊真係完全冇興趣

冇圖你話你塊面有條黃線都得㗎啦

係個system彈黃線出嚟 唔係幅相

成日玩粒制
半壞屌

咁佢細細部一隻手玩晒
實有市場嘅

iPhone 11 Pro XS X S10e表示：

用緊iphone7p，換唔換11pro好呀

SE2用途係等XR唔好俾人笑

用機用到要笑人用邊部嗰部
咪咁on9啦

你同街上啲人講啦

開勿打擾mode

其實真係無乜人care

有冇手足唔可以直接喺whatsapp paste 一張圖send 出去

我以前一路都可以的, 而家無咗反應

蔡英文

唔想cut 線呀，同埋我係已經響緊，轉唔到mode

咁都可以cap圖...

Next timeee

以前backup 落嘅相有晒時間、location 資料，但喺相簿睇個次序會亂晒，可以點搞

咁搞笑
我部機仲有iPhone 3G影落的相

係咪曾經搬過出黎再去返backup度
過程中唔知咩軟件幫你刪左metadata

我都試過
最頂嗰啲唔係最舊嘅相

應該話我而家都係咁

跟日期睇嗰度先冇事

好心apple 學下Android 啦

一年執一次 今年6月冇又要等下年

蘋果機加Android 某啲功能就完美

最嬲係打打下機想睇時間，拉個notification bar 落黎睇，打機個畫面就pause 佐係到，麻鬼煩

有冇計data 用量既app 推薦

Xr算唔算改壞名

冇事啦，有SE2

個台本身有app

XR叫iPhone 9可能都好啲

可以互射

我9GB爆硬

我啱啱都john咗

放俾switch打online順 smt條線

個農場加好友有咩用？

冇乜點玩過

有無巴打平放x?

呢部十周年 唔賣了

由iphone 3g 年代開始已經成日壞ge 零件, 到今日都仲係一樣

我連續幾次回復備份都失敗
廢蘋果！

二奶好咩聽人講唔掂喎

XR個名俾人覺得似低階版
換咗做11就正常番哂

都係iCloud大法好 輕鬆備份完

到而家仲有好多人以為11同x xs同class

名嚟啫，Xr 咪最好賣

咁係因為Xs太貴迫哂啲人去XR啫
如果XR賣$5000
XS賣$7000
我肯定啲人會買XS

窮 L 只用免費 cloud

11 有super wide lens. 夠我

如果 iPhone 9 有super wide 就好啦

都未必
XR電量爽太多

8蚊就夠啦

XR電多啲，散熱又好啲
正如再上一代，打機嘅買8plus都唔會買X一樣

穩定地慢

telegram 係咪食電咗
顯示33分鐘背景6個鐘 耗電量80%

recent係計save落電話嗰刻去排
album先係跟exif日期

係不過唔知當出5G個陣
呢間野既定位會變成點

平價4G 同快速5G 你會點揀

我月尾都轉過去, 3 真係慢到以為自己join 左2mbps plan, 打上台問原來係無限4.5g 1.1gbps

我行足21mbps
收貨了

3個月 跌左去99% 係咪正常
iPhone 11

不過11又真係勁過佢哋 粒U同個鏡

你部機幾錢？

$8 50GB 一年$96

唔好睇粒電啦.....好撚正常
以前冇得睇又係咁用
有得睇又就住就住
你點就住佢都係會扣 放開啲

啱啊

如果你部機長用
你點都要要換電

如果每年換
電未壞你都換咗機

自由鳥黃黃地

我直頭想apple 不如閂咗個電池health 值
好似以前咁 睇唔到反而冇咁緊張

一係就唔好顯示%數 直接話Good算啦

同以前一樣 check到有問題咪提你返去換電咪算

鬼叫apple無端端整到啲舊機電池老化要降頻咩
原意係好但過程唔透明搞到俾人屌

竹戈我想問我個速成無得揀字 係咩問題？

電池老化好正常，只係有啲人好似接受唔到電池係消耗品咁

Data Widget

其實降頻係合理 電話慢好過用用突然間閂機
粒電同人一樣 老咗都跑唔快啦

其實apple只要事前講明電池老化會降頻/俾人選擇降唔降就OK
不過嗰時冇咁講
結果啲人一上完新OS就屌哂鬼
搞到Apple要整個換電優惠補鑊

班天才話個掣跟老母板所以只可以成部換

下 個掣咁都跟老母板

當年部六仔就過保諗住去整個掣

點知佢話冇得整成部換 換完仲有多90日保

$399 A13 3GB RAM最怕係唔夠電

如果佢係用8仔個size
唔好對粒電期望太多
睇下佢會唔會出plus版

係囉，好似mac 咁
Normal
Service ⚠️

唔好意思阻阻大家，，因為我係隻an 狗，唔太清楚iphone 啲嘢，家中長輩想7plus 換11pro, 所以入嚟想幫佢問下icloud 可唔可以backup 到in app 下載嘅嘢，例如片同漫畫之類嘅嘢

有d app 得, 但要睇係咩app
我有用app download youtube, files 都可以backup 過到去新機, 但唔知巴打你嗰app得唔得, 試過先知

可以 但有機會個backup 大過5GB backup 唔到
唔想煩可以課$8買一個月iCloud 50GB 搞咗佢就得
宜家都有個新方法開機果時直接用WiFi 抄資料去新機 係apple Store 買機果時叫佢哋幫手set up 就得

宜家賣舊機俾apple iPhone 7plus 都值少少錢 或者留來做後備機都好

btw 買iPhone 11 就夠 唔使去到pro
SE2 都傳緊話出 唔介意可等埋

Cut左force touch同cpu勁左可能多少少

3D touch其實幾好用

唔該哂樓上兩位巴打

部7 plus留俾自己雙修啦

ios11 升

iOS 12 已經叫人升 iOS 11 咁垃圾你點忍到

屌佢而家唔撚識跌
邊有可能2年仲有接近90%

telegram 更新咗好食電 部機長期熱
無人一樣咩

冇睇

好彩香港ikea x Sonos speaker 未出
今次可以all in Spotify

打機同平時用 8plus好過x咩？

X散熱差過8plus
硬件設計問題冇得救

8plus單層底板打機好好撚多

諗住收部2手 x用 之前用過7plus

我keep咗喺86%好耐
但實質肯定低啲
插電腦睇就84

用緊X 話你聽 打機不了 我打機都用返7plus

btw XR 8Plus 打機專用

CHOK 仔你部 X 升咗 13.3.1 beta 1 有冇無故發熱倒水問題?

當然唔排除有啲係啱啱由An機轉會嚟
而之前部機係有得換電 有咩事買過粒就得

不過而家Apple換電減咗價都算係可接受嘅

唔換機 想用4-5年 中間換一次電唔過份

主機好乖留咗係正式13.3
知佢地放假

7plus倒水 冇熱

屋企人部SE用3年 倒水 但97%
心諗
插電腦睇又差唔多%喎真係

我升咗之後喺著 mon 嘅情況下好間唔中會發熱倒水, 入去 Screen Time 會發現係咁轉圈 loading update 唔到 Screen Time, 相信係 Screen Time 嘅 bugs, 要熄機再開先正常返

屌佢老味咁耐都唔出 beta 2, 呢個 bugs 好撚麻煩

依加用緊6s 爆曬mon 又唔想用8plus 以前用7plus又賣左 咁都好似無咩選擇？

XR/11
X真係收藏用

咪話xs lor xs有7nm A12 cpu
點都好過x
當然啦雙層主板同高清mon始終冇xr咁好
但絕對打到機 不過唔好chur咁盡lor
(如果你唔like XR)

Ios13梗係 12都唔得好好

真無限係好朋友

我又換咗xs max
之前部x 最低清+最高fps走慳電食咗雞 背脊有少少溫
至於chur盡xs max都熱

當年有無留起部iphone 2g?

Xs我應該都會留
唔係因為咩紀唔紀念
而係當年成皮嘢買番嚟到頭來trade得嗰千幾兩千真係好唔鋸

有冇人放apple pencil 1

唔知兩三年之後會見到xs有幾out呢

依家齋睇背個雙鏡設計已經覺得out咗一代

幾靚wor望落去仲grand過11Pro

早期15GB plan
成日用淨幾GB儲落隻game

Why
用緊大婆4.5G
2017年上嗰陣屋企冇wifi
不過之後有但係我都照食啦
上個月用到25GB

*續約

我覺得Xs x 個背係咁多部比較好睇
其次係Sony

Xperia XZ Premium

巴打放幾錢

傳聞下一代iPhone Pro Max螢幕會進一步增大到6.7吋同取消M字額，請問傳聞值得可信嗎？

其實綜觀成個電話業 一年一部會唔會太快

起碼要一年兩部先夠囉
Samsung同華為都一年兩部旗艦機喇

真係要咁密咩

一年一部係方便唔同時期入手嘅人換機
但一般人應該係兩/三年一機？
iPhone我覺得三年換一次個分別先明顯
Android多咁多選擇就年年換都可以換到啲好唔同嘅嘢

巴打你講得啱吖
我都正想咁講

屋企/公司用wi-fi，一至五用好少data

一年出一部擠牙膏其實冇咩問題
擠緊牙膏咪用耐啲先換，又慳到錢
又冇人迫你年年換

正如intel擠咗咁多年牙膏，我2代i7玩足咁多年
當然amd引發多核競爭絕對係好事嚟

近年換咗兩次iPhone
一次為ram換，一次為電量換

新iPhone如果俾到4000+電或者6gb ram 我都會換

最好一步到位少過都當牙膏唔換lu

我用緊Xs本來都想因為電量而換11 pro
但得呢個原因又好似真係太少
下次12 pro應該會換
到時應該會加ram

最想新 iphone 可以去 m 額同有屏下 touch id
其他唔求了

老老豆豆用過幾部有屏下指紋嘅機
真心冇想像中咁正

咁又唔係咁講wor
iphone 未出face id 之前 有啲機都有 不過有同無冇咩分別

以XR嘅狀態，覺得可以再等多代

iPhone定價應該低返少少，依家太貴啦

每次講到xs都要屌

一年貨仔變孤兒

Trade in倒水

仲開到機呀

Apple map 個uber 係咪廢左?

低定價（相對）嘅角色已經俾咗XR/11做
Pro大把空間繼續上

嚟緊仲有SE2 頂爛市

真係出先算

傳聞下一代iPhone Pro Max螢幕會進一步增大到6.7吋同取消M字額

邊度黎

唔靚喎
ikea 智能窗䈴幾時出呀

其實我都有用過 S10+，我都覺得佢個屏下指紋唔掂
不過都對蘋果有信心嘅，信佢拎得出嚟嘅話會比其他人好

8同xs呢？

中國香港特別行政區九龍xxxxx

你用埋我果份

8 2GB RAM+細電

唔洗搵食咩

nonono 淨係計打機 有啲想玩返食雞

11 Pro max

我唔食雞 打王者 其實無咩問題啊都 ？
唔太中意xr條粗邊 11都係 先諗住平平地收部x玩下

佢個智能插頭外國出左咁耐香港都仲未出到

我果部都仲得, 大約半年要差一次電

se2 咪即係8仔...要買既現在都買左啦

會後悔

用緊都ok, 好過face id, 真係超唔鐘意
所以我寧願xs 落返8仔

所以上年已經叫親戚買返嚟開冷氣

一係xs

11呢代最多都係4gb ram真係牙膏咗啲
Pro max電量係唯一亮點

淨係介意條邊就去買x你會後悔

13.3.1 beta 攪唔掂
FaceTime / 電話一開擴音 對家就有回音
攪左成朝 岩岩先降翻落13.3

Win機restore 好廢
我個backup file 80GB
Restore 就要預多80GB比佢copy backup file
死del爛del先del夠160GB比佢

我手上得呢兩部係咪玩野

頂到冷氣咩？
冷氣好似成15A喎驚燒

入咗11pro

X二手價好似唔錯麻

屌
係
佢係好on9首先double copy你個backup先
得128GB/256GB SSD做主storage的真係死得
又無得set去store去副drive

你堅持要買嘅都冇人阻到你嘅

一樣要

之前試過個Automation好似有啲用
每日7AM熄冷氣 電已慳

hub/bridge/gateway真係smarthome最on9嘅一環

冇homepod/atv4做automation

iPad?

Agger
搞到未開始用已經要交會費

沒得set嘅咩

你個music library就有得set
backup無
雖然google到娃似有方法改 但幾煩

hue又一套tradfri又一套

netgear套新orbi好靚rbk13

Buy

但係得雙頻同埋Satellite 冇lan

我就係256GB
刪左我成朝
之前用mac機攪反而唔覺有呢個問題

A13喎青

冇se2，下年再吹過

其實Apple咁樣撚法
就算最後出都可能只係當iPod touch咁嘅級數出俾你
唔會有咩好待遇

New iPhone8，用返A11

我覺得會係a13+3GB ram但個mon全面倒退得番6仔質素
Apple最鍾意平機送柒mon俾你

xs 我又用過, 11 我又玩過, 現在用返8仔又唔覺速度好有問題, 根本上去到某個樽頸位速度都已經唔算係一個大優勢. 除非你同我講A13用電減半

買新玩具都唔開心？

上部iPhone 8由 ios 13啱啱出就升咗，到十月尾轉咗依家部11，個ios終於學識我個充電習慣

銀包唔開心

Pro 由果日到宜家都學唔識 垃圾

A13用電真係少啲...

都係果句如果8仔size iphone 5 邊, full screen 我即科水

Ios 13 wifi好撚廢
喪load空氣
有無人都係咁

我用緊6s+ 6splus

用5ghz啦

一樣load空氣

11 pro 條不鏽鋼邊花左，如果返Apple整有冇人知幾錢左右？

換router

而家仲有冇work嘅捷徑係youtube轉mp3

咩router

有版權嘅歌多數唔得

係叉電呀

依然冇Dark mode

你地會唔會開個原色調? 開左好似黃d 無反就白d咁? 係咪個人喜好黎?

咪撚用囉

會 自然啲

睇你環境咩色

利申冇開
用night shift 較黃自己舒服就得了

我覺得唔開好睇d

我唔想佢咁黃反而

個人喜好

用淨幾gb利申 用量皇

柒mon 好過支那京閪方mon

少假期嘅月份先淨得多

Asus n56u
Ios12都無事

Match 佢個名

唔support Apple Watch

Fuckbook 算鳩數啦

對powerbeats pro依一兩個星期開始用唔到個加減制，試過重新pair又唔得，有冇人試過咁

入app多咗個animation唔知做乜鳩

正經嘢又唔做

咪撚係。真係好撚奇怪。搞埋啲唔等洗野

係唔係壞咗

好似係因為facebook之前爆大鑊，而好多人又唔知用緊嘅 instagram 同whatsapp係屬於facebook嘅，所以依家要加返logo喺當眼處比人知道

喺非常偏色嘅環境 例如巴士 開咗會舒服啲

不過呢啲真係好個人 好難整一個standard
e.g.我長期night shift黃好舒服

唔知係咪同慣true tone
熄左反而唔慣

部ipad鍵盤冇晒聯想字
有冇高手識整返有聯想字

我用緊嘅Apple機部部都有True Tone
零零舍舍部ipod Touch冇
好怪

我諗唔係壞，係IOS13鳩，頭先google完一輪，好多個都係咁

因為如果喺偏黃環境
冇true tone IE android啲機

黃色反射得多 所有嘢都變黃
而個mon唔知你望去所有嘢都偏黃
照出咁多嘅黃咁多嘅藍
咁你睇個mon咪藍咗
同環境會好唔夾
開多true tone會減啲藍色
個mon黃咗就夾返環境
舒服啲

熄左會覺得藍得好唔舒服

點解WhatsApp message 向右拉係回覆，向左拉唔係刪除

你要問寫app嗰間垃圾Facebook

Facebook真係好撚垃圾 買完任何apps都做唔好

我無事

屌佢老味, 一陣終於有 13.3.1 Beta 2

個個月燒幾十gb 起

7plus即刻升

我都係長期night shift, 慣晒

想問影相有粒光點係到係咪個鏡有問題..

係唔係長期呢個位? 定會跟住光源轉?

跟機送個條有線耳機 冇用幾日 再用返冇啦啦左耳大聲好多 好明顯
但冇跌過冇入過水
今晚去士多畀佢睇睇 唔知有冇得換

利申：買咗唔夠半件 pro max

跟機送個條有線耳機 冇用幾日 再用返冇啦啦左耳大聲好多 好明顯
但冇跌過冇入過水
今晚去士多畀佢睇睇 唔知有冇得換

利申：買咗唔夠半年 pro max

全內反射. 部部機都有, 物理現象黎, 之前已經有人講過呢個問題

次次個位唔一樣

原來係咁 我仲以為部機入左塵個d 因為平時好少影相

有無人知道whatsapp不斷彈回復對話記錄可以點搞 已經開都開唔到，試過backup再入返都無用，如圖：

之前我在台灣夜市影, 仲勁

較返自動鎖機做never 等佢load，因為一lockscreen 無開background 會停

唔該巴打解答先！但我已經無back up佢，佢都係咁。

應該係update完個app佢要update個library

多光源特別勁

可摸耳post出黎望下

好似Microsoft, 收購完人地，就會整死果樣嘢
IT界燈神

我睇concert 都係

s20都120hz mon喇

更新唔到入面D App 係咩原因

點樣儲落game

但呢代真係特別垃圾

上部iPhone 8都唔會咁

iPhone 8都有喎

無咁嚴重

現場多光源就會出現，唔關咩機事

呢張相係用iphone 8影

耳機都有一年保

先去app store down game
跟指示login隻game
然後喺返自由鳥app㩒「種GB的自由鳥」
入面可以儲GB

ipad點樣check battery health?
睇半個鐘片無10%... ipad mini5

老母部se個相機好似收咗皮用唔到會黑mon
又轉唔到前後鏡
重開機都係咁

試吓用Facebook/ig story嗰個相機睇下開唔開到？

pro max出左都無半年

就係囉 咁快壞

似係ios問題
等13.3.1

似係ios問題 等13.3.1

Nice legs, anymore?

但我book咗今晚8點去士多
Ios會有影響嘅咩😂第一次用iphone唔識
我用airpods又冇事喎

都係開唔返，返屋企試多次back up再安裝

痴撚線, 個 Screen Time 發熱 bugs 仲未 fix

冇用screen time 冇事

不過粒電都係一般

啱啱冇 reboot 情況下自己正常返, 之前一定要 reboot

我諗換電都係無咩用
所以由得佢
啲機用耐咗，一開始幾多電都係咁，換電都係唔可以一日一叉
一開始出嗰陣真係幾耐用
而家唔知細機嘅人點過日子
我係咁用都可以頂到一個晏晝

其實鏡頭越多疊影越多, 就算大機配過萬銀一支鏡頭都一樣會有

朋友用DC仔又冇呢個問題
會唔會可以auto用軟件執到？
個friend show 過我睇，同一地點11 pro同佢部dc仔張相，DC仔係冇咁多個光點
純討論

*影頭入面影片越多

今晚試下
如果都係唔得係咪即係收皮

所以要兩部

應該似bug咗多啲

但係whatsapp呢啲垃圾apps跟機

有無人個whats app有同樣問題
Send 相果陣揀完相會hang一hang彈返出去，要再揀第二次先sd得出？

有冇人個nike run club app del極都del唔走，仲會自己重新安裝

過咗一年battery health終於再識跌

大家Beta2 升左未?用落點?

如果出8+樣SE2 就好
我願意用11去換

8+有太多代替品
XR/11/Pro Max

8只有 Pro係差唔多size ，但貴到飛天

8 spec 換個殼改個名再賣

精神左

用緊XR做主力機
另外有部日本版紅色7 plus
最近想買多部二手細8攞嚟玩音game
求屌醒

我係將聽歌嘅工作外判俾ipod Touch做
Del哂所有唔用嘅內置app
淨係得番幾個聽歌app

我想問換電會唔會幫你update ios?我仲係12.4 唔想升
8 plus

真係值得帶多部機出去咩

工作關係
我日日都有6-7部機跟身
唔爭在多一部

Cls
我3a+7Plus都覺得3a係影相嗰陣有用
有咗iPad Pro之後iPad Air 2無再用...
諗住賣但諗諗吓留俾屋企人做睇片機算

你係收外圍定係渣的士？

好奇問下有咩工作係需要帶6－7部電話係身開工?

tg

唔睇了

等傳說中嘅9/se2

咁細個mon玩音game plus先就手

利申：手細撚都係咁話

se2我驚今年唔會出

再利申音game撚

兩樣都唔係

最抵嘅11pro 256係點出法

試過用fd部4.7 吋8仔玩音game
無咁易miss combos
用7 plus 玩有時都會miss 咗combo

渣高達

mon貼？

部7 plus 裸跑緊
冇mon貼+冇用case
同埋部7 plus壞power bottom + 喇叭聲拆+細聲
又爆咗mon+要換電
所以先諗住收多部8仔

部嘢咁多問題就隨你啦
等到就等埋3月睇下係咪又俾Apple撚狗

應該唔會等到3月啦
驚3月都係冇SE2/9

Btw 4.7吋嘅8仔真係好正
單手操作勁方便
同埋副機我唔想要咁大部
因為已經有部大mon嘅主力機（XR)

你玩過覺得ok就得
我地都係俾下意見

我覺得ok啊

iPhone 容量比”系統其他資料”食左50幾gb
想問咩黎同可以點搞

我iPhone加黑磚已經係極限

咪撚去電話鋪

Pokemon Go阿伯嚟

寶可夢訓練員

點解

人哋要賺$
通常做埋整機
咁你諗下

其實真心唔知隻game有咩好玩

開唔到whatsapp個camera

食輻射都食飽你

係咪直接換機好過整？

明明就揸貨van

我做嘢嗰度日日都食幅射

其實係渣第二啲嘢

而家係中間位好尷尬

88%好曳喎

88%其實同倒水電係零分別

88仲要iPhone 8
尿袋機

仲有30% 我諗可以用埋聽日

我預咗用多一排要換電
Btw 出街我諗我多數都係用部XR多
8仔玩音game嘅時候先拎出嚟用

我84添

個mon睇壞眼 btw細8真係好毒撚

apple : $389 thx

早兩日去咗Apple store試細8
個mon我覺得可以接受

Btw 細8單手操作勁方便

換xr點睇

點解好毒撚

啱嘅係方便 當然可以接受但唔係靚

有無巴打有用開非AirPod 既藍牙耳機
你地會唔會覺得聽落特別大聲 藍牙一格聲等於有線三格

同埋我副機唔想咁太大部
之前帶XR + 7 plus (副機）出街
好重
所以先諗住買部細8做副機

新Ipad pro 有冇人知大約幾時出？

係咁
冇得微調

老人家用爽

有啲係齋買賣

389又唔係貴
你買得都預咗換

MediaTrans 限時免費 唔想用iTunes嘅巴打應該啱洗

想問下邊到出IPhone 11 black 128最抵？定有冇人放

跟住你串我丫嘛XS都87....

smartone csl都冇貨

有冇其他地方有平

XR係549

佢買iPhone 8二手

俾埋你睇睇

唔該哂
但其實原裝未開封都冇分別啦

New Report Highlights All iPhone 12 Models Having OLED Screens, but Only Two of Them Will Feature 6GB of RAM

6.1都oled?

良心

OLED

旗艦轉用microLED

6gb ram

我連dl 都無

我83%...

低過90%就感覺到分別真係會倒水左

有冇beta2包膠？

電量如何

有無巴絲都係咁 訓醒起身更新完就咁

你真係87

而家TRADE X仲可以有幾多錢已經88% 開始倒水

成日1%叉電叉到3%又蚊走打下msg再叉返...

而家買11pro會唔會好傻
等唔等好

1月炸喎
我都係上個月頭先換

又吹到話咩年頭出嘛
屌

4 月出 5G

不過應該好似 2012 4G 嗰陣咁，好多deadspot 跌返落4G

IPhone 有手機用？

淘寶換電咪得一百蚊有找

細8不知幾好用 飛落山都唔爆

去狗屋換

各位iPhone 用家

容我再推一次，為閣下安全

Home Control 唔關無問題？

係邊個位set

Touch id 與密碼

未上iOS 13都無咁覺

原來本身已經off左

SE2出先定Sica

iPhone 11 發佈會主打遊戲《帕斯卡契約》現已上線

wifi?

7plus差唔多
不過beta 1他ram唔掂
beta 2 暫時ok

新一代iPad pro係咪就出
我見新原減好多

巫師3

見平平哋買咗

不了 冇Apple TV版

呢隻好似係支那驚嚟

In September 2019, the head of Chinese game studio TipsWorks walked on stage at Apple's iPhone 11 event to unveil his upcoming Souls-like action RPG, Pascal's Wager: Annunciation. With rich, moody graphics and a heavy dark fantasy narrative, Pascal's Wager - named after Blaise Pascal's 17th century philosophical argument for why humans should believe in God - is not the kind of game you'd expect to see or play on a phone.

買人中之龍7過年算

點解check唔到update?有無人都係咁

pin一pin好啲

大家年年換機定用到就來用唔到先會換機

用到死先算，iPhone最少有5年iOS更新有排玩

隔年啦，而家d機咁貴
不過當代機cam, network都有番咁上下快，忍到手隔1-2年都ok

睇用緊嗰部機嘅情況 / 新機design / 銀包
不定

唔打機表示永續6s

iPhone起碼用3-4年
一定

見到無in-app purchase仲諗住support下
不了

cls!

入面有zip野架 冇咁大

平時同佢出街都冇咁勁
FF

你又知

呢隻更加唔會買

出街換只平一百幾十 仲要假電 未計畀人換嘢加冇防水 一定返蘋果換

86了
星期日返香港拎11pro 砍掉重練

之前同佢同枱食過幾次飯都係咁，唔知係咪平時都有zip嘢，不過都未見過佢真人用U/U袋

搞乜撚嘢13.3個airplay，每次有通知就會斷撚咗

肯定有攝啦，冇計而家做YouTuber波唔夠大冇view

市面好多所謂加大電量既電池，信唔信得過？

Smart battery case is better la

iPhone 8喎

2020年都仲未有gmail dark mode

between 20000比上機?

你唔過160W咪得
我拍嘢用嘅電160w 計起嚟成70000mah都上到機
你嗰20000濕濕碎

應該用左小量magic

啲雲霧有啲似dark soul

而家有咩捷徑可以dL facebook hd video

之前用開個個Social Media Downloader v4.0.2 已經失效

唔係一早有？我嗰個dark咗幾個月

部部唔同

分批
用左幾個ac login都冇
咁撚簡單嘅功能等幾個月都冇
已經唔講佢個個唔係true black dark mode

好多人得開app畫面有dark mode

今日captain marvel $58

有無巴打試過係apple store in-app order 話即日拎貨，但係要隔兩日先有電郵話拎貨？

有無得投訴。

利申：因為咁無Annual dinner 禮物，畀腦細炒撚左

大陸人，無臉呀麻

出住兌換券先，事後再換返禮物唔得咩

你時間預太炆啦

我就係打電話問佢係未有貨，可以即日落order 買。佢地答哂話係，我先落單，確保有貨麻。

點知兩日都無，但佢個app 就連續兩日可以即日拎貨，如果佢解釋我聽或者個app 講要遲兩-三日先有貨，我都可以搵其他方法。 但佢地個customer services 同 IFC 門市 都係咁水我，話個app 無問題，留意取貨時間。

Sorry 1999 , 但咁樣無左份工, 條條好唔順

我有問過佢如果我地既大陸同事抽中左係未可以係大陸門市取貨，如果係我地無問題。

佢又話唔得唔同policy，大佬呀您咁樣姐係玩尻我姐。打電話問過哂有貨，叫我地落order 留貨但又唔比貨我。

巴打不如搞清楚啲單位先

巴打不如攪清楚規定先

xs 2手跌得好勁 想用XR換

W同Wh 差好遠喎係你搞清楚先

用緊x對得耐有d悶想換機但pro又好貴，又想試下大機xs max好冇呢

忍到今年9月啦

唔好 唔值得咁換
等埋今年新機先決定

SAME

google fbdown

想問iTunes app想租movie應該點做？得buy，佢話有得租但無掣click既

1月20日

笑死160W尿袋救撚命

得HD，不了

咁撚簡單嘅嘢都要分批出真係on撚9

咪係
又唔係未做好
又唔係有咩法津/地區問題
點解唔一個app update搞掂哂佢

等睇年尾11pro又係咁

買完套戲
但load整都入唔到 睇唔到
點搞

舊電廢到
我都想掉撚左佢

有冇人入唔到apple tv睇戲

快無電真係會用到無癮

冇事喎

我咩都睇唔到

reboot一樣？
係咪vpn adblock嗰啲

應該唔會 ipad Apple TV iphone 咩都睇唔到

wifi dns設定？

XR有咩不滿先？

Xs好明顯好d

講真如同11同xs 同價錢同memory 我會揀11

即係咩

屌你老母tim cock

今朝又睇得番

Xs二手價賤到咁係因為呢個價位買11 cp值高好多
我見個價跌成都拿拿聲賣左部Xs，過多一年三千蚊都冇

咁誇張？
咁用緊xs max點算
真係要用到佢收皮？

XS用家表示strong hold到部機爛都好過$2000賤賣

Smt xs max 清貨價減到平過 11 定價
仲未清晒嘅話仲有得跌

有小小大 我唔玩手機game 淨係睇小說 不過xr粒電真係好正 一日一叉

應該仲大把貨

二手Xs Max 64gb 約$4500 now

其實冇咩不滿可以用多一兩年直接係apple tradein

去 smt 買全新好過

所以上個月放部Xs細機$4300真係好彩，扣埋信用卡回贈補$700就有11

岩岩睇肥花有人Xs放$3400

有排先出新機，收部二手xs max 玩下囉

都幾吸引，我用開64gb補千幾蚊就可以

我係4800入咗64gb，放咗部7，冇後悔冇投訴，又可以玩數據年卡

巴打之前係邊度收返黎，怕中伏

都係肥花冇計，都係要交收時驗清楚
我好彩，放機的師兄好好人教我，又有耐性

$4200買咗等下年買11pro max 除非12有OLED 1080p

我就係例子
Mon大啲慳電啲影相靚啲囉

我facebook 賣家應該係連登仔

上年2月7700

app store top up又送10%

Xs呢代本來少進步 不過11pro呢代遲啲又會比冇5G原因而撳低啲$應該

細佬小學搞BYOD
竟然仲有AppleCare ，唔係+

學校要學生買 定借俾學生用？
居然買AppleCare 唔買plus

依家冇得熄3d touch預覽？

冇嘢了

邊度買？

直接係app store 買

撳Add funds to Apple ID?

自己買但間公司搞優惠機價+送普通Care
最驚訝係佢哋有途徑買到普通Care

Facebook 解散 Whatsapp 廣告研究小組

iOS 13真係比12食多好撚多電
點搞 (除咗出11)

Suckberg

電腦同手機有咩vpn推介？

但普通care保乜？

齋延長唔包意外

好似幾好
但又好似冇乜用咁
其實Apple應該offer多幾款care俾人買

年年SE2都講到就出似層層咁 有晒specs & design又盛
年年都俾佢撚

應該又撚

年年睇人被撚

有正經野唔做就去研究落ads

次次keynote/wwdc都吹SE2
諗起上次吹到實出SE2，點知apple一開波就話冇hardware就收鳩班撚樣皮

想問而家邊度買iphone 11 有便啲？ thanks

咁就要睇下今年apple會唔會出部touch id機Hea 9班人8系話晒都3年貨仔

間公司送就冇所謂啦
不過問緊Apple 有冇得加錢轉AppleCare +
但agreement team 一至五9-6先返工

簡單啦，拎堆8貨尾返廠換粒cpu就當係SE2
好似iPod touch咁

不過真係有啲人等緊

我係gay cook就拎啲8返去換粒cpu改做SE2撚鳩班友好過

而家係咪7仔 Circle K都無晒iTunes Pass +10%?

dcfever 先岩

宜家app store增值送10%

我有同事真係用緊se等

見到日本itunes 做緊harry potter全集5600yen
係咪遲啲香港itunes都會有 定個個地區唔同

上年香港有做過
唔知會唔會翻兜

換A13收晒貨講真

叉唔到換

講真我都等緊，但唔會strong hold se咁等
轉左大芒11之後宜家對4.7機型反而無以前咁有興趣

想買只因為覺得靚

精靈會唔會試線？
因為我條線係一時叉到一時叉唔到

睇你好唔好彩姐
遇到個驗屍官咪係咁試

試過三個月唔夠壞咗一條 (舊版個隻 type c to lightning)
精靈望過下條線同個頭 拎咗入房check咗5分鐘左右
換咗條新版比我

4200 max 咁我又想換 呢個價真心吸引

64gb 唔夠用

我仲有35gb淨

你都應該好小影相

真 換應該換256

Yes

2019年1月我仲用緊16gb

啱啱我公司都報完價
Senco係包3年保

做乜咁虐待自己

個心想隔年換
但個身控制唔到變咗年年換

Iphone就隔年換
Android機就一年鬆d換

仲好撚順
身心都換唔到

Senco
祝你好運

想換嘅話
順唔順都可以換

你哋ios/電腦用邊隻vpn？聽講好多free既都係紅色資本係背後攞料

surfshark

有啲俾錢都有機係紅底

+1, 不過有時要斷左再連先得

開kill switch會自動reconnect

但係超級食電

壞機焗住要
部8plus用得兩年就壞左

唔係呢個問題，係有時上唔到網/個server太多人，要斷左再reconnect先變返正常速度

我會後悔
之前macbook就係咁
Air仲正常開心用 但係貪過癮換咗pro
最後都係用Air多過Pro
主要係Air可用時間仲長啲 又輕啲

13吋？

yes兩部都係

睇你做咩姐普通上網睇片緊係air夠用不過出左入門版2019 pro之後，air性價比就差左好多

air得返2018翻新先抵買

得返battery life一個優勢

前排喺csl清倉執咗部，仲平過翻新

你有冇發覺當電話待命狀態下熄咗個mon
要用電話時佢唔係即刻連到線
要等一陣
知唔知咩原因

我都係咁 唔知

一時時，ipad用屋企wifi最多可以70個鐘唔洗reconnect, 之後用用下會上唔到網要reconnect

應該都係server多人用而慢

其實唔開kill switch 係咪用變咗冇意思 次次一開就重連好麻煩

用緊 surfshark, 好多時都要手動 disconnect reconnect...

不過overall 黎講算好用

surfshark 要熄左killswitch先唔會成日斷同埋protocol揀openvpn(udp) 斷左再連返快好多

你油

等緊Apple將16吋個keyboard放落13吋

Surfshark比學校block咗
自己down profile都用唔到

Keyboard實改啦，依家個個對butterfly keyboard冇信心，另外15.6都可以變16吋, 13吋應該都可以變14吋

我用緊air 2018翻新
想等吓16吋pro有冇翻新換部勁嘅喺屋企用

我部air 仲係2012, 現在傳到比小朋友用了

大家用緊咩尿袋同快充線？
差電真係好撚慢
想換個pd typec to lighting

近排用wireless charging間歇性會detect唔到，restart部iPhone先正常charge到，想問吓有無巴打都遇到呢個問題？

NordVPN

終於俾我等到
不過請問有冇source

見到了但唔俾我用red card俾錢可以點做

加左Apple pay先

有架 唔知關唔關加左後未用過事

13吋個mon靚好多喎

bugs到個電量都冇埋

iPhone x差電位好似有d鬆 有冇得搞

點解Telegram 黑色咁型

App入面自選

請問依家iOS 13仲係唔係雙卡雙待但係單通？
如果sim1講緊電話，sim2會唔會收到電話？
同樣道理，通話中上唔上到網？

試下用牙籤清下啲塵

有冇ching知icloud book mark唔同步點搞
永遠都係back up返舊既一堆 del過重新同步都唔得
同埋電腦版個icloud係咁彈出黎叫重新登入 煩左好耐

Verbatim

今日見CLUBLIKE 有平入左15" 2019 MBP
I9 8core , 16GB RAM , 512 SSD
$14999

睇返原來新版 16" 都係貴多$4000
有D DUM 心口

諗諗果下都已經賣晒

上次Fortess 減價就好似$15999

今次再平多一千，就入手了

如果唔抗拒個butterfly keyboard
平幾千係吸引嘅

用緊I phone x，ios 13.3
最近部電話既時間慢左1分鐘，已經用緊自動。
請問有無得搞？

想問問 apple TV 短期會唔會出新版？

MacRumors話Don't Buy

搵到特價咪去馬 其實就算佢出新都唔會有啲咩突破性嘅進步

想買部12吋ipad pro當繪圖版用
大家有冇意見？
尋日walkin去apple個陣
佢又叫我唔急既話等埋三月出新機先
等唔等好

等
如果三月真係出嘅話

想問下邊到出11抵?

都係咁

係都要平嘅就去price搵

用blutack清

唔急咪等下
雖然等完未必有

XS MAX用緊核電既13.3b2，係咁彈出黎叫我up去新beta
明明裝左tvOS profile都係咁，好煩
想問下13.3正式版係咪冇左核電bug

請問有冇人部11 pro會突然冇signal?
係台問題定係機問題

係咪冇信號之後隔4-5秒又有返

係呀好撚煩有時仲要連續幾次

iPhone X感覺差唔多

每天都出現

巴打咩台？

唔通要焗升去13.3正式再死守？我只需要核電bug, 其他bug fix都唔需要

3，用x嗰陣都未試過咁

ching都係咁有冇整過？

似係intel 4g chip問題

smartone iphone11 未試過

8仔都成日有時收唔到4g

我部X都係
太煩升咗上13.3正式版算

我都係3 都有咁嘅情況

我覺得呢個好啲

13.3 近期唔知點解好食電，夜晚訓教到第2朝會無左10%，平時都係4-5%，咁你無師兄係咁？

係咪要攞番去整

你有冇攞番去check呀

用iphone漫遊...有咩辦法可以避免到佢自動send 漫遊國際sms???今個月收單已經有2個國際sms收費,但我完全冇send過.....我已經關晒facetime同imessage....但唔知點解有時佢會自動又開返....

唔插香港卡咪得

Pro個moon靚過air

15吋其實好唔抵買，淨係計graphics card, 5300m唔係差15吋頂配既vega 20好多

仲要起手有512GB SSD長遠黎計實係比多少少買16

發現iphone 11pro鏡頭入左塵
一條毛仔 好睇唔過眼又無得搞

急就唔太急
但想問下
ipadpro+PS app頂唔頂到做繪圖版既效果？
見到啲價錢唔係差太多
ipad方便拎出街/旅行用都得
自己係apple試玩過
筆觸算接受到

好多friend都係拎嚟畫畫仲畫得幾靚
變咗九成時間係iPad度畫

有冇試過磨到把間尺熱
跟住用到靜電將粒塵移位
利申：鳩up未試過

我琴日都開始係咁彈

已屈服升上13.3正式

嘩屌我都有無啦啦彈人哋個Apple ID 叫我login
唔知做乜鳩

啱啱先知Gboard要允許全權取用
先至用到觸感反應

我呢兩個星期成日都係咁
通常發生係夜晚2300-0100
我都唔知點解會咁

咁唔用了 咁危險

我係啱啱
邊撚個Paco

個網好撚正 有apple過往的media同廣告的存檔

仲有AirPower unreleased ad

du du du du du du du du dou dou dou dou dou

有冇人聽過 AppleCare 退款?
喺YouTube聽到原來限期內冇用過保修就可以退錢

係，會跟比例退錢
Apple care既條款有提及，所以我喺買AC前已經知

哈哈 呢段iPhone X Face ID好正

當年Apple個youtube都無見過
痴線原來背後大改左咁多野

岩岩被偷iphone 11 pro. 但find my iphone 長期顯示離線。新ios唔係關機冇網都搵到架咩😭

冇網搵到

熄咗機唔得

點申請

打電話

唉！出左機冇耐
下次出現應該去左深圳
想問下係咪mark as stolen 嘅話，部機基本上一定要當件賣？
之前新聞講到班狗好易解lock咁

先天性問題

條片真係拍得好正

多數都拆件賣

兩年冇用過跟住有得退？

Old news is so....

按使用日子比例退

岩岩收到部11吋翻新ipad pro
但啟用唔到
話 無法啟用此ipad以享用服務 請聯絡你的電訊商或applecare 有冇巴打知點搞

如果apple pencil 都只係算接受到, 你不如快啲去試下其他筆先

其他筆真係算鳩數 又唔係特別平 但UX好差 最大問題係唔準 已經唔係要求壓感

利：我只係平時寫下字 抄下筆記
再利：之前試過icon係三角形果隻筆

其實最好全部都Off

特別係Siri 經常出問題 經常洩漏好多私隱

即係未夠期退款 ?

係

咁上面應該有人搭錯線了

今年嘅XR都多過11 pro / pro max

Pro真係太貴喇
其實唔係咁多人care Pro多咗嗰啲嘢

好正

市場主導, 多數人認為比多幾千多粒鏡唔抵. 正如三星s10e 同 s10, 幾舊百就多粒鏡所以多數人買s10 一樣

當然實際上舊電 mon ram 都有分別, 但好多用家都唔係咁睇

近期傳言越來越多的低價版 iPhone 在年關將近的現在又有了最新的消息，根據 DigiTimes 報導指出，有知情人士透露 Apple 最快將於今年 3 月推出新款的低價版 iPhone，並且生產商鴻海、和碩以及緯創將會在年後，也就是 2 月即開始投入生產工作。

倘若此消息屬實，這台即將於 3 月推出的新機很可能就是傳聞中的 iPhone SE 2。包括先前天風國際證券的分析師郭明錤也認為 iPhone SE 2 最快將會於 3 月上市，並稱該機將會搭載 A13 處理器。

呢篇野好似睇咗幾年
係啲月份同CPU改咗

13.3 Pro max
平時收工大約仲有4成電
宜排得番3成電

2020先買HomePod 會唔會好傻
定搏佢upgrade 左先買

Casetify個SE2網準備好未

呢隻嘢仲可以有咩嘢加

價

A8換A10都好

HomePod Pro

我XS呢排都係咁

咁都係最後兩星期先夠膽退得幾十蚊

求下佢出mini版唔想喺房要大聲叫熄燈

[歡迎警察] HomePod 集中討論 (1) - 10/10懲罰黃店

小心燒着自己

A8 chip不了
雖然只係喇叭

11出咗幾耐呀大佬

homepod仲有得mini?

比阿妹拎左部ipad升左上ipados 而家仲有冇得降返落ios12

iPad OS 唔好咩

識唔識睇㗎....

加返有線

mini＝閹版
無左兩粒低音炮

佢粒a8今時今日真係唔係幾夠洗

HomePod mini
HomePod Pro
HomePod Pro Max

$2799 嗰陣已經用緊
如果負擔到就買，HomePod 升級cpu 冇咩意思

13.3.1 DB3

純粹當speaker用都Ok嘅
最怕佢A8唔再有software update之後
過多幾年連AirPlay 3功能都唔支援變哂電子垃圾

尋日睇新聞就係講緊Sonos某啲舊speaker唔再有software update
如果啲聽歌app繼續更新
啲舊speaker可能連基本聽歌都唔support

邊版呀？

淨係想要siri擺房同廁所

Touch ID & Passcode

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

Db3

到底點樣用長按主題先唔會係下面張圖咁樣

短按滑動

係喎 未用過新機嘅LIHKG

有無巴打識點unsubscribe 返啲calendar ?

官網教：

取消訂閱行事曆在 macOS 上開啟「行事曆」。以滑鼠右鍵按一下想要取消訂閱的行事曆*，並選擇「取消訂閱」。在 iOS 上開啟「行事曆」。輕點「行事曆」> >「刪除行事曆」。

但現實係無掣撳

即係點 唔明

短按住零點幾秒然後向任意方向滑動就會出現呢個

屌佢老味上次

上次真係吹到99%

今次都係

有無人試過咁。。。。
明明4個字pw
突然間變到咁。。。。

入唔到咩？
以前試過 bug

明明係波點
依家變咗白框
我見網上啲人又無呢個問題

係呀
洗機就無哂啲相
好頹

覺得係ios13.3 bug囉
聽日去store 問下

係咪著咗voiceover？
㩒數字鍵有冇反應？

我嗰陣bug係iOS 12 變咗呢個樣 但係照入4字入到

部iphoneX lag到爆炸 開關apps同打字最明顯 每粒字好似有delay咁 已經升到最新 有冇咩解決方法阿

感覺點？

用icloud啦

有反應

4隻字都唔得

依家都登入唔到

玩完

佢話呢個係自選密碼
明明一直四個字
點解會變咗呢個

依家番去準備洗機。。。。

買左部pro max 長用既話洗唔洗買埋care?

依家雙卡機係咪唔會好似以前咁會每日扣另一張冇set 漫遊嘅卡錢
唔想拆香港張sim卡

呢排戴口罩用唔撚到 face id
搞到我想拎返部 Touch id 機返工

用多啲就得

你會跌爛咪買

我X順撚到仆街

記得每日消毒電話

個時間短到
可唔可以畀個option揀用邊款快捷menu
同埋有冇得較啲掣嘅功能

其實平時都要, 電話污糟過廁所

用火酒？

火酒會洗走mon 嘅oleophobic coating

除非每日換mon 貼

咁用咩洗？

清水就得？

清水已經ok

我用消毒濕紙巾 你要個mon coating定要健康

健康重要定塊貼啊....

有啲都有酒精, 但呢個時勢唔理得咁多啦, mon 貼十蚊有塊

我日日都拎住沖涼，咁OK 啦？

一直都用火酒抹開
用手油面油補番啲coating 咪得

點解部iPad成日自己改咗名
次次都自己變咗iPad （2）

插iTunes?

我上年去日本同韓國開住雙卡（香港卡收短訊）都無事

其實用battery case有時連個殼嘅電都未chur盡
部電話長期100%會唔會無咁好

其實會唔會出 se2架

iphone 8 機身 A13 我一定買

如果無我就買iphone 11算

Update唔到app嘅？

同問 app store壞咗？

呢幾日特別想部iPhone有touch ID

出的話我會放左部11佢

imessage係咪虧咗

App store itunes壞曬

佢個嘢壞咗，login唔到

用左大半年都係100

我要課金呀

app store更新唔到app

係wo

咦我得喎 啱啱入去試

依家ok番

細電點頂a13 半日就冇晒電

依家中國搞成咁

出唔出到iPhone se2都 成問題

沙士SE2

iphone 8 一出用到而家四個鐘玩完

唔打機 應該得

Tim Cook應該趁依家個個戴口罩用唔到face ID
推出用touch ID嘅iPhone 9/SE2

唯一care真係個moon

我ios13.2.3
今日開始 唔知點解所有apps右上角果粒點都冇哂 係㩒入apps先彈出嚟 請問有冇人知點set

用iphone11/pro嘅你地
如果今年9月iphone大改版你地會唔會換
依家帶口罩，特別掛住touchid
如果有mon底指紋可能會狗衝

唔會啦
等多年出iOS 15先算

11 pro 用家表示唔會換
face id 用唔到對我黎講無大影響
自從反送中運動後, 已經改左入PW 好耐~

重裝windows 10之後，再裝iCloud for windows, 不斷話認證失敗，上網search已經幾年係咁，即係唔撚駛用

有指紋就不了

唔會出 舊機就係低檔機
點會出多部自己打自己 你地係唔係都用ga la
除非an機出細機搶到apple market 但無

Note 10用家表示mon底指紋真係冇你想像中咁美好

係
突破到mon呢個心理關口嘅話
11同11 pro對好多人嚟講用落分別真係唔大

冇得用玻璃moon 貼
利申：S10

都唔淨止呢樣
S10/Note 10個mon底指紋本身都做得唔好
我情願要番一粒獨立嘅指紋位

Cpu係越新越慳電

頭嗰年都慳慳地嘅

我s10 用左差不多一年都覺得收貨

咁係因為無左個凹位所以你成日對唔正於解唔到, 因為我都經歷左一段長時間

比起iphone home key 手感的確係有距離

剛剛用下舊機6s粒home鍵確實手感一流,指紋秒開，對比note 10屏下解鎖，

iphone 8 是皇道

唔知點解update左ios13之後個 haptic feedback變得好怪 一時有震 一時好細 一時又冇
同埋佢冇左以前果種震動feel

iphone8 表示無分別

我果部係8plus 以前佢會震得勁少少 唔知係我部野有問題定點 唔震

手肉厚左/殼厚左

我都覺
Iphone 11
向上推個多工畫面
會有一下裂玻璃聲咁既聲先再輕微震一震

我懷疑係bug泥 上次就係唔小心禁左updat奶左屎

點解大家都係trade in
SE喺美國都仲有20usd value
喺香港個trade in價值係零

同埋11pro美國買平過香港買

但又有人話無事
所以都唔知係bug定壞機
不過打字個種震動又好正常
但系統回饋個隻震就有怪聲
部機只係3個半月

gaycook點解要捐

佢不嬲都瀨共
唔意外

屎眼基佬

捐嚟仲乜，多難興邦

仆街了，高處跌左個電話落地下，而家成日自己彈去影相

gay cook

有無人LOCK SCREEN開相機果陣
有時會FREEZE咗無反應 要清走相機APP再隔一陣先會正常返

ip11洗完電話用唔到face id , 連reset face id 都有問題

Qc咁差？咁快就壞

已經喺好多post講過，m額係好易入水壞face id...

我有兩條frd用x，落雨都可以滴壞face id

屌佢老母gay cook 淨係識奶共 iphone就越做越差

奶共奶到雪雪聲...

用itunes login 之後Del哂D授權 由頭黎過

有冇人beta3 入唔到中銀app?

上百度貼吧問下

iphone11突然自動reboot 係咪就壞

成日自動reboot 係壞

好地地做乜洗

有機會只係respring嚟

第一年就係

下一年新ios會變返食電

係咪想消毒

攞濕紙巾抹表面咪係囉

ios功能多咗就用多咗效能，食多咗電嫁啦新嘅cpu硬件上點都係係慳咗電嫁

其實apple嘅cpu都有分慳電核心同高效能核心...
新機點解核電好多時都係因為用緊慳電核心

之後一直更新ios iphone都keep到順，不過會用越多高效能核心
所以點解舊機倒水又發熱囉，你部機同長期打機full load差唔多

手機系統真係更新2年就到盡頭，除非你對倒水電無感

Ip XS MAX IOS 13.3 hotspot share唔到俾人，reset左網絡設定，改過名都唔得，仲有咩方法？

apn setting
/
個台唔俾share?

[月經] iOS集中討論區 (122) 傳iOS 14 永續 SE/6S